屌你老母，人仔上到79算啦，仲話支爆1換1 ？

連仔把口正一食屎口

屌你老母

你唔係唔知連登仔
大把毒撚小學雞扮專家呀？
9up果啲分分鐘人仔都無

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？